根据专注于生殖健康的研究机构古特马赫研究所(Guttmacher Institute)对2000多名女性进行的一项调查，约三分之一的女性因冠状病毒决定少生孩子或推迟怀孕。 大流行正在让女性重新考虑何时和是否要孩子|奥利维亚·戈尔希尔| 2020年9月1日|石英 
 据诉状称，当这家人加入边境巡逻队时，这位母亲的孕期接近足月，她开始感到剧烈疼痛。 2020年7月10日，圣地亚哥之声报道 
 其他研究也表明，怀孕期间吸烟可能会伤害正在发育的婴儿。 长达数十年的项目将我们的健康与环境联系起来林赛·康克尔2020年3月12日|学生科学新闻 
 例如，在20世纪60年代，研究人员发现，怀孕期间吸烟的女性往往会生出更小的婴儿。 长达数十年的项目将我们的健康与环境联系起来林赛·康克尔2020年3月12日|学生科学新闻 
 CNN报道，在这篇专栏文章发表后，耐克改变了政策，以确保女运动员在至少18个月内不会“因怀孕而在经济上受到不利影响”。 奥运选手Allyson Felix在紧急剖腹产10个月后打破了尤塞恩·博尔特的记录 
 有17个州的法律将怀孕期间滥用药物视为虐待儿童的一种形式。 各州对孕妇处以更严厉的监禁|Emily Shire | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 南卡罗来纳州和阿拉巴马州的法院已经裁定，怀孕后期滥用药物可以被视为一种虐待儿童的形式。 各州对孕妇处以更严厉的监禁|Emily Shire | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 因此，在怀孕期间，CP不能被视为独立于EQ的法律实体。法院说胎儿酒精综合症不是犯罪|Elizabeth Picciuto |014年12月9日|每日兽 
 如果通过了，怀孕期间喝酒的母亲可能会被指控犯有重罪。 法院称胎儿酒精综合症不是犯罪Elizabeth Picciuto | 2014年12月9日|每日野兽 
 这些拘留通常以没有特别提及怀孕的法律为依据。 法院称胎儿酒精综合症不是犯罪Elizabeth Picciuto | 2014年12月9日|每日野兽 
 被动充血最常发生在心脏、肝脏疾病和怀孕期间。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 这种安全的状态被证明是一种幸运的情况，因为许多贫穷的妇女同时处于怀孕的状态。 牛痘病毒|的原因和影响的探讨爱德华·詹纳 
 通常我们可能会说这种方法没有达到它的目的，怀孕和哺乳一起工作的严重危害。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 哺乳期延长有时只是为了避免怀孕。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 为了使他们的愤怒达到最高程度，几名处于怀孕状态的妇女被以这种方式攻击。 福克斯的殉道者之书|约翰福克斯